眼見住自殺率上升 但自己乜都做唔到

有見及此，我想盡自己能力幫到幾多得幾多，所以我希望各位巴打有咩想傾/想講/想抒發情緒可Pm 我
，CD-ROM 可以Add TG：

連燈有愛 加油

大家加油

麻煩大家幫忙推下

推

可以做好多，留意身邊朋友多D，大家互相發放正能量，真係嚴重揾人幫:

放心，依個我都有

離開連登或新聞一，二小時，一起去跑步，運動，把負能量釋放，大家加油！

做咩都得，前題係唔好違法，唔好傷害自己

連登有愛

將愛宣揚出去

祝你辦事起頭難

一陣改個好意頭啲嘅

星星之火 可以燎原 各位千祈唔好睇小負面情緒帶嚟嘅後果 有咩拎就拎出嚟同手足講

連登有愛，推

再推

巴打辛苦晒

出去對身邊50樓下d人客氣d,幫下手，個個咁做，社會和氣好多，就多d人絕望住

放心，我會開始實行，面對藍絲廢老我通常都會同佢地講道理嘅